圖) 深圳海鮮一條街,有冇人食過?

轉貼下,有冇人食過? D野掂唔掂? 帶FD上去,順便整返個dup骨唱k

深圳樂園路海鮮一條街 好似成條街都係食海鮮
羅湖打車去20
的士司機一定知

油泡筍殼魚,差不多兩斤

魚由人仔68 到98元一斤不等
蝦由48 到88元一斤不等

原po樓主通常點魚及蝦及帶子及扇貝及飽魚仔
再加半隻雞及滷水拼
二至三人吃
埋單二百七到三百人民幣左右
如點炒蟹加木瓜焞雪蛤就要四百多

喺邊架

冇肚痛肚痾

抵食WO
放假去試下先

十五年前食過
個陣平又好食

其實正正常常運氣就冇乜問題
係大陸食野重平過香港好撚柒多TIM

好唔好食先?

珠海就食過

咁似賣廣告？

深圳食2,300埋單？食咸魚都唔得啦

食過，幾好食 食完無人肚痛
4個男人食到飽飽都係120人仔咁上下

不過留意人地係大陸斤，唔係香港斤

貴左好撚多啦

蟹最貴，唔叫蟹就好抵hi

巧京食物中毒 =.=

120抵到爛

4個人120埋單仲飽飽? 炒個肉片河依家都20幾啦 真係想問食佐d乜

人頭120,不過豪叫，有叫蟹
最後食唔哂

打車係點打
打爛咗有折?

地溝油？

用棒球棍

應該好似街霸咁

返大陸海鮮都係小食 食肉多 特別打邊爐 香港火鍋店就算唔係外國牛 都係貴撚到仆街

直直bird極

香港啲牛貴過人

而家咁撚多五毛教人番大陸消費

打你老母既車

樂園路就算了，越來越貴，質素越來越差。

鹽田個邊就小心劏水魚，anyaway深圳食海鮮隨時貴過香港

不了 打完手痛仲要俾廿蚊

大陸一定係

邊個唔知呀。 實發咁出名

大陸食潮汕牛幾好食

香港本地牛最正

價錢可能差3,4倍 雖然大陸好多病死牛

本地牛其實好似都係大陸落黎一車車入屠房(?) 之前上網睇過類似既野

屌你老母支那狗 打爛埋你老母個系

但係食落唔同味
心理作用?

不嬲都有

用個腦諗下都知人頭120

乜今時今日仲興去樂園路架咩?
以為樂園路, 湖貝, 大漁, 中森明菜, 大飽口福呢D 已經OUT 晒添.
我第1次去樂園路食海鮮, 好似係1997-1998年咁上下. 食完俾人帶左去笋崗二奶村

支那狗學好廣東話未
乜撚嘢打車
吃乜撚嘢

樂園路？
係平但好流

樂園路都要介紹？

乜撚野係打車

刑事毀壞喎

齋計海鮮未必平得過香港.係平在加工費

亂up個堆真係好無知， 深圳食真正鮮牛，正過哂乜撚和牛， 價唔算貴，再者死牛一食就知，根本唔會有人食。
地溝油，你唔去濕尻鋪食川鍋基本唔會有。

越做越差，同埋好多間專揾生手笨柒。

蝗蟲打手打到來連登

近依邊果幾個大陸城市既海鮮街都貴架啦，已經無話抵食依樣嘢